有冇手足有印象呢個鬼故

是咁的
有個男學生租咗間凶屋
晚晚都有女鬼吵住佢
仲會係洗手間現身

有一次佢現身鬼叫
咁啱個男學生打緊j

個女鬼見到：咦啊

唔係鬼叫慘聲
而係女人見到金魚佬大叫咁

之後隻野沒再係洗手間現身

有冇巴絲睇過

搵唔返